一人一個deep web 心寒事件

摧殘迪詩
Holy3

唔好再討論得唔得，其實Deepweb唔係咩神秘嘢

涓浗锛屽彜鏃堕€氬父娉涙寚涓師鍦板尯锛屼笌鈥滀腑鍗庘€濃€滀腑澶忊€濃€滀腑鍦熲€濃€滀腑宸炩€濆惈涔夌浉鍚屻€傚彜浠ｅ崕澶忔棌銆佹眽鏃忓缓鍥戒簬榛勬渤娴佸煙涓€甯︼紝浠ヤ负灞呭ぉ涓嬩箣涓紝鏁呯О涓浗銆傚悗鏉ユ垚涓烘垜鍥界殑涓撶敤鐨勭畝绉般€

唔係咩神秘野點解唔好討論？

唔係咩秘密野，但實有人，而且係好大部份，按受唔到果種程度，咁解

頭先上完之後 電腦中左毒

但好奇心想睇下 人性可以去到邊

呢句精妙

【認真】見到依個留言後請上一頁
由個post 沉

我有時覺得平常人係deep web睇到既只係最表面個啲 仲有好多野要有權限先睇到

留名 一直都好好奇

究竟點先睇到